黃天龍同學 你做咩去咗機場發夢？

死黑警

戴耳機嫁!!

阿蛇做嘢唔使你教

係咪有班死士話對付25仔？

戴豬嘴

唔好搞佢後面

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

推

721 811

lm

唔係有人話佢做健身既?

唔係話送貨咩？ 真心

［澄清］ 相中人唔係鬼

咁當然人可以有好多身份，係真係假呢個時勢要小心Ｄ

屌唔同衫既自

記者會警察話無狗喎？黃天龍警員有無野想講？

黃天有眼

Push

唯獨是佢著背心唔驚影相？
你話畀人點相緊要定係怕熱緊要

黃天龍狗你去機場做乜鳩